老翁認刺傷「長毛」庭上稱許智峯、黃之峰「遲早要死」 法官：熱愛社借准保釋侯判！

cls

繼情操高尚後又一力作

dead body

鄭紀航

香港=垃圾

Cls 社會

香港法治

香港人真係忍得

高尚情操

日本都好熱愛南京先砍死咁多人

屌

香港狗官最鐘意恐襲殺死人民

我熱愛社會,可以周街刺人
多謝法官鼓勵

meanwhile快必冇得保

裁判官鄭紀航仍指老翁熱愛社會，只因政見不同而犯案，遂先為老翁索取社會服務令報告，押後至下月13日判刑，其間老翁更可繼續保釋。

只要係藍絲，殺人放火乜都得

加速法治快撚啲玩完

Cls
判詞有哂立場都可以做法官

其實班手足都係熱愛社會
只因為政見不同先會被檢控

仲話信法治個班有咩講?
馬道立出聲未?

痴撚線

垃撚圾 無法治可言 屌你老母

香港用把口犯既罪
仲重過見刀見血

余若薇呼籲大眾要有耐性，因為會有些公眾認為不公的一審判決，將會進行上訴，或至終審法院才「撥亂反正」。

—2020年1月18日

咁點解吉何君堯果個唔比保釋呀
屌你老母

扔汽油彈冇傷人就捉佢去勞教合法酷刑、泄慾；
刺傷人就話熱愛社會走去保釋。

再睇返 何妖比人插中粒lin果次 點判

立法會議員何君堯本周三(6日)在屯門擺街站時遭人刺傷，警方事後拘捕一名無業男子，控以一項企圖謀殺罪，案件今(8日)在粉嶺法院提訊，暫時毋須答辯。裁判官將案押後至明年2月3日再訊，待警方繼續調查，期間被告還押。

上乜鳩法庭做樣啫, 直接頒個荷蘭水蓋啦

啱睇到呢條新聞都o曬嘴，都唔知有幾多支那紅官

佢都係抄將軍澳醫院高層啫

Cls法官

熱愛社會

政見唔同...支持極權 所以斬人, 個裁判官咩料

投訴啦屌

法治今日又一杰作 快必冇得保 傷人藍絲有得保

好撚野

鄭紀航六年前處理一宗「舔腳底」非禮案時，問辯方女大狀「有冇試過俾人舔腳底」而遭對方向平機會投訴性騷擾。

法治

又係美好嘅一日

如常生活

裁判官鄭紀航 又係呢隻狗

放埋啲痴線佬出街

omdb 做左d 咩 我想問

正常嘅法官應該話即使政見不同都唔可以犯案
佢講到政見不同就可以開對方波

垃圾官

OMDB

香港人：唔關我事，唔關我事

支持極權斬人 叫熱愛社會叫唔同政見仲要仇視黃之鋒佢地，斬完人 話人遲早都要死....，好明顯蓄意傷人 甚至圖意謀殺wo..
個判官知唔知哩個政權由創黨至今 對人呢民做過啲咩

支持政府就做乜都可以

我屌你老母啊狗官鄭紀航

Push

索帶判5個半月
噴漆又係判5個半月
呢單可以攞社會服務令
全部都係鄭紀航判

CLS,鄭紀航根本紅到出晒面

弱智都唔會咁講啦

今朝水刮隊長嗰單先暴動同襲警罪成

咁黑警死全家都冇問題
佢全家始終都會死清光
陳述事實only

法官好波曲線教市民如何斬人受輕d

今日嬲完 聽日繼續番工

咁其他手足咪一樣因為熱愛社會
點解又唔可以輕判
痴撚線

垃圾社會

高尚情操 熱愛社會 香港法治

謀殺都可以保釋

我以為香港是法治之地

咁終院下面果d官可以keep住不公？根本唔make sense，香港法治？自由？全部都畀共產黨破壞晒

廣傳，我屌你老母真係傷埋人都唔洗還押
乜撚証據都無就要還押

斬人=高尚情操
行刺=熱愛社會

日本人認南京事件 稱中國人遲早要死

呢D廢佬擺明屋企冇人理 癲癲地想出黎犯法坐監食免費飯

許黃呢下大鑊啦 個廢佬隨時再出黎殺人

呢個就係原因點解d狗仲瘋狂9拉
因為佢哋知上到庭就算點9嚟 都有呢d仆街幫手

忍撚到世界末日

快b講句野都被還押
on9

人當然會遲早死 包括你

動手熱愛社會准保釋
動口破壞社會不准保釋

碌撚

高尚情操

跟黨走就對了

Cls

掟竉物落街 食冰 斬人
只要係藍 統統輕判 甚至冇事

今日笑話：香港法官

想問下斬何妖手足單案
程度同佢有咩分別
點解一個咩事都冇 一個企圖謀殺

開始明白日本皇軍既苦心

法庭多次表揚罪犯，算唔算煽動罪

港共法官鼓吹暴力

咁唔該法庭解釋埋乜q野係熱愛社會

你冇藍色黑色立場點做法官

法官？
我見到好大一隻共產黨員

係依個香港
知識就是力量根本係呃人既
依d case 已經證明拳頭夠大同奶共先係力量

香港法官： 以刀傷人 = 熱愛社會 / 情操高尚

12歲𡃁妹同巴士司機呢？

又係鄭紀航

咁都有得保釋

咁都up得出

如果保釋完真係冧左果兩個入法官數?

好嬲好嬲
你有無方案可以令我地出到啖氣

唔好搞法庭呀會失民心架

屌到冇氣，狗官

被告早前已承認控罪。辯方律師求情指，案發時，玻璃瓶尚未注入酒精，但裁判官鄭紀航反駁，玻璃瓶容易開啟，若要將酒精注入瓶內，合成為汽油彈，所需時間不多，加上玻璃瓶內有澱粉以及被告有打火機，相信被告是有做過資料蒐集，知道澱粉是易燃，而打火機明顯是想燃點物品。雖然涉及的物品只可以製造兩個汽油彈，但不可忽視剩餘的酒精及打火機都可以縱火。

鄭官表示，案件性質嚴重，需判處阻嚇性刑罰，以保障大眾安全及財產免受侵害，以判監18個月為量刑起點，考慮到被告認罪及沒有刑事案底，判被告監禁13個月。

藏有酒精就話要保障大眾安全及財產免受侵害
用鑿刺中埋人就熱愛社會

有哂立場bor

正 拎正牌殺人了

屌又係鄭紀航呢條垃圾

投訴啦繼續

所以個人憨鳩與否同學歷無關，讀得書多都可以係憨鳩

情操高尚

仲要有得保

裁判官鄭紀航仍指老翁熱愛社會，只因政見不同而犯案，

如果係黃絲
就會被話政見唔同唔係藉口

一個反政府，一個撐政府，就係咁簡單
間接話比勇武藍絲聽，放心去暗殺黃營名人

pin this ok?
[一人一信] 多謝傑出法官鄭紀航 手足只係袋住兩支噴漆就被判入獄

Ok, 可以點做？

不嬲雙重標準 有晒立場

好嬲好嬲

屌又係仆街鄭紀航
投訴師出動未
上次情操高尙比人port到冇得審政治case

一人一信寄去

個樣成隻馬嬲咁

忍唔到，但冇能力

邊位官咁威威呀又

楊岳橋話法治未死，佢一定有辦法。你唔係唔信吓？分化鬼？

我愛國愛黨 所以可以殺人了

原來打者愛也係真

香港仲有法治得啖笑

係咪應該學你出個post/留個言先

依句嘢幾年後會同omdb一樣
終院都就收皮

香港原來係暗物質發源地
日撚日都法治最黑暗一天

仲有得救。

返工

講埋會殺人都唔會有事

具有特式社會主義法治

情操高尚斬，熱愛社會刺

事實
而家就係政府話比大家聽，只要你撐政府，打既係黃絲，你犯乜柒法都唔驚，投名狀嚟
唔明有咩好笑

只因政見不同而犯案

神獸藍絲係咪可以用呢個理由唔洗坐

呢度幾百隻連狗，係咁易就熔左我
呢d po係咪只可以留句就完事：好嬲好嬲

香港法官會幫恐怖襲擊執手尾

陽光司法

呢個狗官遲早都要死

只因政見不同而犯案放生

不如直接d咁講啦
藍就可以為所欲為

狗官快d比人斬撚死

高尚情操2.0

繼情操高尚後又一力作
咁拎刀隊何君堯嗰個手足唔單止熱愛社會
直情係為民除害添啦

香港法治
OMDB

黃絲都係愛國愛黨

有險可守呀喂
大家唔好擺法治上枱啦

比人打就暴動
打人就熱愛社會
我分唔清楚

當on9官變成香港既法治，香港就沒有法治了

笑左

屌你老母 又係高尚情操啲fd

痴撚線 同高尚情操 有咩分別

個官敢唔敢喺街上行？ 驚唔驚遇到熱愛社會士？

睇返內文個呀伯仲要有過往有兩項賭博刑事案底

真係夠哂熱愛社會

CLS
快必講 "黑警死全家" 就繼續還押
呢條友就熱愛社會

如果係個少年隊傷何君堯會點判

痴撚線

完全返翻去文革時期

dllm cls

熱愛社會可以殺人了
香港法治世界第一

外國判案會唔會參考香港案例嫁？

又一隻傻狗官

熱愛社會主義

咁吉傷何妖那個簡直愛國英雄

召喚投訴師

件案重點唔係我有冇拮長毛！

係我係中国人呀！

又一個閪人,快撚D死啦

其實呢句同何不食肉糜一樣離地
我當終審真係公平公正 無紅官

但係依家嘅情況係 好多人連保釋都唔準
變相判之前已經坐監 district court判完要坐 又要等排期上訴 加加埋埋閒閒地幾年走唔甩

幾年時間 就算最後上訴成功 拎返公義 但係呢幾年時間無咗就係無咗

又係時候寫信投訴

你個名真係應曬境

一人一信

鄭紀航話用刀殺人係熱愛社會

不推不是人

垃圾黎
班法官相信制度，但係唔諗吓個制度有冇問題

有咩嘢出嚟譴責完咪算囉
沒咩用

同情操高尚同level

有冇投訴template ?

個官算唔算煽動藍屍周街去刺傷人同鼓吹暴力

鹿道立可能玩緊跑online
唔得閒

push

廢老+狗官=無敵

投訴啦屌佢老味

大家準備好落街熱愛社會未

以為假新聞
搵完新聞 confirm 先敢留言

Ok

係咪啫係想講隻藍屍為民除害

最簡單既嘢偏偏少人做

鄭狗航！！

話咗當大部份人唔肯勇武唔肯罷工罷課罷交稅情況下, 移民去民主自由安全國度繼續抗爭係最佳選擇

最重要上訴D錢個八婆幫手俾呀?

條廢老咪又係會死先
睇邊個笑到最後

符合蟈情

點解愛國愛黨既人個腦都係咁有問題，完全反人類反邏輯？

係咪愛國情緒完全蓋過左理智，做既野幾奇怪都會渾然不覺？

殺死長毛就係熱愛社會 dllm

和平穩定 不包括斬人刺人吧

貼link呀 cao相有咩用

痴撚線屌你

多謝法官鼓勵香港人要熱愛社會

痴撚線 高尚情操啲畜牲黎

南京果時擺明係一大堆賤種
人地幫手清低端啫
但搞手咪又係匪支本身

仆佢個街 乜撚嘢官黎

何妖個單告謀殺 冇得保釋

依單呢？屌你老母 鄭狗

相似嘅案情一個判老謀一個讚熱愛社會

香港法治係咪戇鳩到咁

藍屍斬人
情操高尚 熱愛社會

佢遲早都要死 所以係咪都可以..

唔係阿 判得幾好wor

google完...嘩...全部判刑都有立場

個藍官過往嘅判決：
地產經紀藏有48條索帶判五個半月
前醫科生藏有汽油彈原料判13個月
設計師藏有2支噴漆判五個半月
幾乎手足嘅案每一單都拒絕保釋
唔撚係咁都忍啊？
.
.

有好心手足寫左投訴嘅template
快d一人一信投訴佢

千祈唔好暴動

RT呀 等有ENG版快D推上國際!!!!!!!!!!!

咁黑唔黑警遲早都係死全家既

擺明無悔意都保到

投訴師出動

個官竟然咁樣判詞真係完全唔撚驚一次又一次

他曾因審案被投訴性騷擾，事緣六年前他處理一宗非禮案時，問代表被告的女大狀：「有冇試過俾人舔腳底？」女大狀感受冒犯，除向終審法院首席法官馬道立及總裁判官李慶年投訴，亦向平機會投訴他性騷擾，但平機會指法院審訊受《基本法》保障，且司法機構不屬《性別歧視條例》規管範圍，故無權處理。

source:蘋果日報

港共養埋一班柒頭法官以備不時之需

狗官鼓勵大家周街去刺傷人喎 講句愛國愛黨就可以吉完人都有得保釋

=======
大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

無悔意有重犯機會
無罪釋放

推上國際

有乜好驚 照樣高薪厚職 搵夠就移民

睇到呆撚左

熱愛社會，冇罪

google下個官就知佢事跡係點

今次係邊隻狗官

cls ! 呢班紅官第日永世為奴

屌佢老母
啲閪官咁撚樣香港已經唔住得人

癡撚線，遲早一班藍絲狗自己受返